export const data = [
  {
    key: 0,
    question: 'Chuyển đổi số là gì?',
    answers: [
      'Chuyển đổi số là bước phát triển tiếp theo của tin học hóa, có được nhờ sự tiến bộ vượt bậc của những công nghệ mới mang tính đột phá, nhất là công nghệ số',
      'Chuyển đổi số là quá trình thay đổi tổng thể và toàn diện về phương thức sản xuất dựa trên các công nghệ số',
      'Chuyển đổi số là quá trình thay đổi tổng thể và toàn diện về cách sống, cách làm việc của cá nhân, tổ chức',
      'Tất cả các đáp án trên'
    ],
    correctAnswer: 3
  },
  {
    key: 1,
    question: 'Đâu là trung tâm, chủ thể, động lực cho chuyển đổi số?',
    answers: ['Doanh nghiệp', 'Người dân', 'Sinh viên', 'A & B đều đúng'],
    correctAnswer: 3
  },
  {
    key: 2,
    question: 'Chuyển đổi số đang dần thay đổi những gì ?',
    answers: [
      'Thay đổi cách giao tiếp',
      'Thay đổi cách thức sống, cách giao tiếp và cách làm việc.',
      'Thay đổi cách thức sống',
      'Thay đổi cách làm việc'
    ],
    correctAnswer: 1
  },
  {
    key: 3,
    question:
      'Chuyển đổi số phát triển thông qua 3 thành phần đó là những thành phần nào?',
    answers: [
      'Chính quyền số, Công dân số, Xã hội số',
      'Chính quyền số, Kinh tế số, Công dân số',
      'A & B đều đúng'
    ],
    correctAnswer: 2
  },

  {
    key: 4,
    question: 'Phát biểu nào sau đây đúng nhất khi nói về Công dân số?',
    answers: [
      'Công dân có định danh số.',
      'Công dân có thể mua bán hàng hóa trên mạng',
      'Công dân có kỹ năng số cơ bản.',
      'Người có kỹ năng sử dụng công nghệ thông tin, công nghệ số để giao tiếp với người khác, tham gia vào các hoạt động xã hội, kinh doanh và chính trị trên nền tảng số.'
    ],
    correctAnswer: 3
  },

  {
    key: 5,
    question: 'Người dân sẽ được lợi ích gì khi tham gia Chuyển đổi số?',
    answers: [
      'Được cung cấp dịch vụ tốt hơn.',
      'Mang đến cơ hội bình đẳng cho người dân về tiếp cận dịch vụ, mang lại một loạt những tiến bộ lớn về chất lượng cuộc sống.',
      'Có thể tiếp cận toàn bộ thị trường nhanh chóng, theo cách chưa từng có.',
      'Tất cả các đáp án'
    ],
    correctAnswer: 3
  },
  {
    key: 6,
    question: 'Địa chỉ truy cập vào Cổng dịch vụ công Đà Nẵng?',
    answers: [
      'https://dichvucong.gov.vn',
      'https://dichvucong.vn',
      'https://dichvu.danang.gov.vn',
      'https://dichvucong.danang.gov.vn'
    ],
    correctAnswer: 3
  },
  {
    key: 7,
    question: 'Thực hiện thủ tục hành chính trên môi trường điện tử là gì?',
    answers: [
      'Là việc cơ quan, tổ chức, cá nhân tiến hành toàn bộ hoặc một số bước thực hiện thủ tục hành chính, thủ tục giải quyết công việc bằng phương tiện điện tử.',
      'Là việc cơ quan, tổ chức, cá nhân tiến hành toàn bộ hoặc một số bước thực hiện thủ tục hành chính, thủ tục giải quyết công việc bằng phương tiện điện tử thông qua các dịch vụ công trực tuyến.',
      'Là việc cơ quan, tổ chức, cá nhân tiến hành toàn bộ hoặc một số bước thực hiện thủ tục hành chính, thủ tục giải quyết công việc thông qua các dịch vụ công trực tuyến.'
    ],
    correctAnswer: 1
  },
  {
    key: 8,
    question: 'Số hóa kết quả giải quyết thủ tục hành chính là gì?',
    answers: [
      'Là việc cá nhân, tổ chức chuyển đổi các kết quả giải quyết thủ tục hành chính đã cấp từ văn bản giấy sang văn bản điện tử hoặc thông tin số để bảo đảm cho việc thực hiện thủ tục hành chính trên môi trường điện tử.',
      'Là việc cá nhân, tổ chức chuyển đổi các văn bản giấy sang văn bản điện tử hoặc thông tin số để bảo đảm cho việc thực hiện thủ tục hành chính trên môi trường điện tử.',
      'Là việc cơ quan nhà nước chuyển đổi các văn bản giấy sang văn bản điện tử hoặc thông tin số để bảo đảm cho việc thực hiện thủ tục hành chính trên môi trường điện tử.',
      'Là việc cơ quan nhà nước chuyển đổi các kết quả giải quyết thủ tục hành chính đã cấp từ văn bản giấy sang văn bản điện tử hoặc thông tin số để bảo đảm cho việc thực hiện thủ tục hành chính trên môi trường điện tử.'
    ],
    correctAnswer: 3
  },
  {
    key: 9,
    question: 'Ngày Chuyển đổi số quốc gia được tổ chức hằng năm là ngày nào?',
    answers: ['Ngày 10/11', 'Ngày 11/11', 'Ngày 10/10', 'Ngày 01/10'],
    correctAnswer: 2
  },
  {
    key: 10,
    question: 'Lợi ích khi sử dụng tài khoản Dịch vụ công trực tuyến là gì?',
    answers: [
      'Tăng tính công khai, minh mạch của thủ tục hành chính, nâng cao trách nhiệm của cán bộ công chức được phân công xử lý hồ sơ thủ tục hành chính...',
      'Giúp giảm thời gian, chi phí đi lại cho việc gửi hồ sơ và nhận kết quả của các tổ chức, cá nhân.',
      'Tránh được tệ nhũng nhiễu, quan liêu, phiền hà từ một bộ phận cán bộ công quyền, hách dịch.',
      'Tất cả các đáp án'
    ],
    correctAnswer: 3
  },
  {
    key: 11,
    question:
      'Các bước đánh giá, khảo sát mức độ hài lòng của công dân, tổ chức đối với chất lượng dịch vụ hành chính công?',
    answers: [
      'Truy cập vào địa chỉ http://dichvucong.danang.gov.vn => Chọn đơn vị UBND phường Hải Châu II - nhập tên người đánh giá => Chọn đánh giá, khảo sát => Nhập SĐT - bấm tiếp tục => Đánh giá => Bấm hoàn thành đánh giá - kết thúc.',
      'Truy cập vào địa chỉ https://dichvucong.danang.gov.vn => Chọn đánh giá, khảo sát => Nhập SĐT - bấm tiếp tục => Chọn đơn vị UBND phường Hải Châu II - nhập tên người đánh giá => Đánh giá => Bấm hoàn thành đánh giá - kết thúc.',
      'Truy cập vào địa chỉ https://dichvucong.danang.gov.vn => Chọn đánh giá, khảo sát => Chọn đơn vị UBND phường Hải Châu II - nhập tên người đánh giá => Nhập SĐT - bấm tiếp tục => Đánh giá => Bấm hoàn thành đánh giá - kết thúc.'
    ],
    correctAnswer: 1
  },
  {
    key: 12,
    question: 'Các hình thức thanh toán số?',
    answers: [
      'Thanh toán sử dụng thẻ quốc tế VISA, MASTER',
      'Chuyển khoản, sử dụng thẻ quốc tế, ví điện tử.',
      'Thanh toán sử dụng ví điện tử cài đặt trên điện thoại thông minh',
      'Chuyển khoản'
    ],
    correctAnswer: 1
  },
  {
    key: 13,
    question:
      'Khi sử dụng dịch vụ công trực tuyến mức độ 4, người sử dụng dịch vụ phải đến cơ quan nhà nước mấy lần?',
    answers: ['01 lần', '02 lần', 'Không lần nào'],
    correctAnswer: 2
  },
  {
    key: 14,
    question: 'Nhiệm vụ của Tổ công nghệ số cộng đồng',
    answers: [
      'Hướng dẫn người dân tạo lập tài khoản thanh toán ngân hàng, ví điện tử (Viettel Pay, VNPT Pay, MoMo, VNPay,...).',
      'Hướng dẫn/giúp các hộ dân, người dân cài đặt, sử dụng các dịch vụ số và tương tác với chính quyền qua các nền tảng số (như ứng dụng Da Nang Smart City; ứng dụng Góp ý; ứng dụng Cổng Dịch vụ công; ứng dụng khai báo y tế điện tử. ...).',
      'Hướng dẫn/giúp các hộ dân, người dân tạo địa chỉ số/điện tử; tài khoản công dân điện tử/công dân số.',
      'Tất cả các câu trả lời đều đúng'
    ],
    correctAnswer: 3
  },
  {
    key: 15,
    question:
      'Có bao nhiêu phương thức khai thác, sử dụng thông tin công dân trên thẻ CCCD gắn chip hoặc trong cơ sở dữ liệu quốc gia về dân cư thay cho việc xuất trình sổ hộ khẩu, sổ tạm trú khi thực hiện thủ tục hành chính, dịch vụ công',
    answers: ['8', '7', '6', '5'],
    correctAnswer: 1
  },
  {
    key: 16,
    question:
      'Địa chỉ truy cập Trang thông tin điện tử phường Hải Châu II là gì?',
    answers: [
      'https://haichau2.gov.vn',
      'https://haichau2.danang.gov.vn',
      'https://haichauII.danang.gov.vn'
    ],
    correctAnswer: 1
  },
  {
    key: 17,
    question:
      'Các bước đăng ký tài khoản công dân điện tử bằng tin nhắn SMS trên cổng dịch vụ công Đà Nẵng:',
    answers: [
      'TK,Ho va ten,Ngaysinh(dd/mm/yyyy),soCMND/CCCD và gửi đến số 8188',
      'TK,Ho va ten,soCMND/CCCD,Ngaysinh(dd/mm/yyyy) và gửi đến số 8188',
      'TK,Ho va ten,soCMND/CCCD,Ngaysinh(dd/mm/yy) và gửi đến số 8188',
      'TK,soCMND/CCCD,Ho va ten,Ngaysinh(dd/mm/yyyy) và gửi đến số 8188'
    ],
    correctAnswer: 1
  },
  {
    key: 18,
    question:
      'Một số điện thoại có thể sử dụng đăng ký định danh điện tử cho bao nhiêu người?',
    answers: [
      'Các thành viên trong hộ gia đình',
      'Tất cả các đáp án',
      'Không quy định',
      '01 người'
    ],
    correctAnswer: 3
  },
  {
    key: 19,
    question: 'Về thẩm quyền chứng thực bản sao điện tử từ bản chính',
    answers: [
      'Các phòng công chứng',
      'Ủy ban nhân dân xã, phường, thị trấn có thẩm quyền và trách nhiệm chứng thực bản sao từ bản chính các giấy tờ, văn bản do cơ quan có thẩm quyền của Việt Nam cấp hoặc chứng nhận.',
      'Phòng Tư pháp huyện, quận, thị xã, thành phố thuộc có thẩm quyền và trách nhiệm chứng thực bản sao từ bản chính các giấy tờ, văn bản do cơ quan, tổ chức của Việt Nam; cơ quan, tổ chức của nước ngoài; cơ quan, tổ chức của Việt Nam liên kết với cơ quan, tổ chức có thẩm quyền của nước ngoài cấp hoặc chứng nhận.',
      'B và C'
    ],
    correctAnswer: 3
  },
  {
    key: 20,
    sub: 'Câu hỏi bổ sung',
    question:
      'Ba cuộc cách mạng công nghiệp đã qua là: cơ khí hóa, điện khí hóa, tự động hóa, là máy móc thay lao động chân tay. Vậy Cuộc cách mạng lần thứ tư (cuộc cách mạng 4.0) là:',
    answers: [
      'Tin học hóa, ứng dụng Công nghệ thông tin',
      'Thông minh hóa',
      'Công nghiệp hóa'
    ],
    correctAnswer: 1
  },
  {
    key: 21,
    sub: 'Câu hỏi bổ sung',
    question: 'Khó khăn lớn nhất của chuyển đổi số là?',
    answers: ['Có nhận thức đúng', 'Thay đổi thói quen', 'Vấn đề công nghệ'],
    correctAnswer: 1
  },
  {
    key: 22,
    sub: 'Câu hỏi bổ sung',
    question:
      '“Chuyển đổi số giải quyết các vấn đề của…vì một cuộc sống tốt đẹp hơn cho người dân”. Hãy điền vào từ còn thiếu vào câu trên?',
    answers: ['Chính quyền', 'Xã hội', 'Cá nhân'],
    correctAnswer: 1
  },
  {
    key: 23,
    sub: 'Câu hỏi bổ sung',
    question:
      'Nội dung “Chuyển đổi số trên địa bàn thành phố Đà Nẵng đến năm 2025, định hướng đến năm 2030” được thể hiện tại Nghị quyết mấy, ngày tháng năm nào của Thành ủy Đà Nẵng:',
    answers: [
      'Nghị quyết số 05-NQ/TU ngày 07/6/2021',
      'Nghị quyết số 02-NQ/TU ngày 17/6/2021',
      'Nghị quyết số 05-NQ/TU ngày 17/6/2021',
      'Nghị quyết số 02-NQ/TU ngày 07/6/2021'
    ],
    correctAnswer: 2
  },
  {
    key: 24,
    sub: 'Câu hỏi bổ sung',
    question:
      'Nghị quyết 05-NQ/TU ngày 17/6/2021 của Ban chấp hành Đảng bộ thành phố đề ra mục tiêu phấn đấu đến năm 2030 Đà Nẵng nằm trong nhóm bao nhiêu địa phương dẫn đầu về chuyển đổi số của cả nước?',
    answers: [
      'Nhóm 03 địa phương dẫn đầu',
      'Nhóm 04 địa phương dẫn đầu',
      'Nhóm 05 địa phương dẫn đầu'
    ],
    correctAnswer: 0
  },
  {
    key: 25,
    sub: 'Câu hỏi bổ sung',
    question:
      'Đặc điểm nào sau đây không phải là đặc điểm mới của chính phủ số?',
    answers: [
      'Có toàn bộ hoạt động sẵn sàng trên môi trường số.',
      'Có khả năng ra quyết định hiệu quả dựa trên số liệu theo thời gian thực thay cho dựa trên số liệu cấp dưới báo cáo cấp trên.',
      'Có khả năng cung cấp dịch vụ số mới cá thể hóa đến từng người dân, cắt giảm thủ tục hành chính.',
      'Thanh toán không dùng tiền mặt.'
    ],
    correctAnswer: 3
  },
  {
    key: 26,
    sub: 'Câu hỏi bổ sung',
    question:
      'Nền tảng công dân số Myportal để tạo tài khoản công dân số có địa chỉ link là:',
    answers: [
      'myportal.danang.gov.vn',
      'congdanso.danang.gov.vn',
      'Cả 2 đáp án đều đúng.'
    ],
    correctAnswer: 2
  },
  {
    key: 27,
    sub: 'Câu hỏi bổ sung',
    question:
      'Ứng dụng Danang Smart City của thành phố Đà Nẵng được đưa vào sử dụng từ năm nào?',
    answers: ['Năm 2019', 'Năm 2020', 'Năm 2021'],
    correctAnswer: 1
  },

  {
    key: 28,
    sub: 'Câu hỏi bổ sung',
    question:
      'Trung tâm Thông tin dịch vụ công (gọi tắt là Tổng đài 1022) là đơn vị sự nghiệp thuộc Sở, ngành nào của thành phố Đà Nẵng?',
    answers: [
      'Văn phòng UBND thành phố',
      'Sở Văn hóa và Thể thao',
      'Sở Thông tin và Truyền thông'
    ],
    correctAnswer: 2
  },
  {
    key: 29,
    sub: 'Câu hỏi bổ sung',
    question:
      'Câu 10. Người dân Đà Nẵng có thể đăng ký TÀI KHOẢN CÔNG DÂN SỐ trên ứng dụng nào?',
    answers: [
      'Góp ý Đà Nẵng',
      'Giám sát hành trình xe cứu thương',
      'Danang Smart City'
    ],
    correctAnswer: 2
  },
  {
    key: 30,
    sub: 'Câu hỏi giao lưu khán giả',
    question: 'Tổ CNS cộng đồng có bao nhiêu nhiệm vụ chính?',
    answers: ['02 nhiệm vụ', '03 nhiệm vụ', '04 nhiệm vụ'],
    correctAnswer: 1
  },
  {
    key: 31,
    sub: 'Câu hỏi giao lưu khán giả',
    question:
      'Hiện nay muốn đăng ký tài khoản công dân điện tử thì có bao nhiêu cách?',
    answers: [
      'Nhắn tin đến Tổng đài 8188',
      'Bằng tài khoản email',
      'Cả 2 đáp án trên đều đúng.'
    ],
    correctAnswer: 2
  },
  {
    key: 32,
    sub: 'Câu hỏi giao lưu khán giả',
    question:
      'Truy xuất nguồn gốc hàng hóa là một trong những giải pháp giúp cho người tiêu dùng biết được về nguồn gốc, xuất xứ cũng như các công đoạn để làm ra sản phẩm; cung cấp thông tin về hình ảnh, giá cả, nơi sản xuất, thời điểm sản xuất, cung ứng hàng hóa trên thị trường. Theo anh/chị đâu là một trong những cách để quét được mã QR in hoặc dán trên sản phẩm?',
    answers: [
      'Sử dụng bút chiếu',
      'Sử dụng tính năng quét mã trên điện thoại thông minh',
      'Sử dụng máy chiếu',
      'Sử dụng máy ảnh'
    ],
    correctAnswer: 1
  },
  {
    key: 33,
    sub: 'Câu hỏi giao lưu khán giả',
    question:
      'Chúng ta có thể mua bán sản phẩm nào trên sàn thương mại điện tử?',
    answers: [
      'Sản phẩm nông sản',
      'Sản phẩm gia dụng',
      'Cả đáp án A và B',
      'Tất cả các sản phẩm'
    ],
    correctAnswer: 3
  },
  {
    key: 34,
    sub: 'Câu hỏi giao lưu khán giả',
    question:
      'Khi thực hiện dịch vụ công trực tuyến mức 4, người có trách nhiệm trả kết quả cho người sử dụng dịch vụ là ai?',
    answers: [
      'Công chức tại Bộ phận TN&TKQ',
      'Nhân viên bưu điện',
      'Người sử dụng dịch vụ nhận qua Email',
      'Tất cả đáp án'
    ],
    correctAnswer: 1
  },
  {
    key: 35,
    sub: 'Câu hỏi giao lưu khán giả',
    question: 'Địa chỉ truy cập vào Cổng dịch vụ công Quốc gia?',
    answers: [
      'https://dichvucongquocgia.gov.vn',
      'https://dichvucong.gov.vn',
      'https://dichvucong.vn',
      'https://dichvu.quocgia.gov.vn'
    ],
    correctAnswer: 1
  },
  {
    key: 36,
    sub: 'Câu hỏi giao lưu khán giả',
    question: 'Hạn sử dụng của tài khoản định danh điện tử là bao nhiêu?',
    answers: [
      '10 năm',
      '15 năm',
      '20 năm',
      'Có cùng thời hạn với thẻ căn cước công dân gắn chíp.'
    ],
    correctAnswer: 3
  },
  {
    key: 37,
    sub: 'Câu hỏi giao lưu khán giả',
    question:
      'Một số điện thoại có thể sử dụng đăng ký định danh điện tử cho bao nhiêu người?',
    answers: [
      '01 người',
      'Các thành viên trong hộ gia đình',
      'Không quy định',
      'Tất cả các đáp án'
    ],
    correctAnswer: 0
  },
  {
    key: 38,
    sub: 'Câu hỏi giao lưu khán giả',
    question: 'Trang mạng xã hội của phường Hải Châu II là?',
    answers: [
      'Trang Thông tin điện tử phường Hải Châu II',
      'Cầu Vồng',
      'Trang Chuyển đổi số phường Hải Châu 2',
      'Tất cả các đáp án'
    ],
    correctAnswer: 3
  }
];
